為左唔比班FD笑 我都要跟潮流幫襯毛記年宵檔+打卡

今時今日同人講冇消費過毛記一定比人笑OUT

就係咁樣洗左48蚊買8粒魚蛋...好彩有打到卡

潮人蓋清

有冇著到NMD出去？

SHOE